# Veit.Abra.Model.Workingrelation
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**EmployPatternID** | **string** | Druh pracovního poměru; ID objektu Druh pracovního poměru [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfBeginDATE** | **DateTimeOffset?** | Nástup [persistentní položka] | [optional] 
**RealDateOfBeginDATE** | **DateTimeOffset?** | Skutečný nástup [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfBeginID** | **string** | Způsob vzniku; ID objektu Způsob začátku pracovního poměru [persistentní položka] | [optional] 
**TrialPeriod** | **int?** | Zkušební doba - měsíce [persistentní položka] | [optional] 
**TrialPeriodDays** | **int?** | Zkušební doba - dny [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfEndDATE** | **DateTimeOffset?** | Výstup [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfEndID** | **string** | Způsob ukončení; ID objektu Způsob ukončení pracovního poměru [persistentní položka] | [optional] 
**ReasonOfEnd** | **string** | Důvod ukončení [persistentní položka] | [optional] 
**NaturalWage** | [**List&lt;Naturalwage&gt;**](Naturalwage.md) | Naturální příjem; kolekce BO Naturální příjem [nepersistentní položka] | [optional] 
**SocInsurancePeriods** | [**List&lt;Insuranceperiod&gt;**](Insuranceperiod.md) | Průběh soc.pojištění; kolekce BO Období pojištění [nepersistentní položka] | [optional] 
**HealthInsurancePeriods** | [**List&lt;Insuranceperiod&gt;**](Insuranceperiod.md) | Průběh zdrav.pojištění; kolekce BO Období pojištění [nepersistentní položka] | [optional] 
**JobPositionID** | **string** | Postavení v zam.; ID objektu Postavení v zaměstnání [persistentní položka] | [optional] 
**JobClasificationID** | **string** | Klasifikace zam.; ID objektu Klasifikace zaměstnání [persistentní položka] | [optional] 
**Manager** | **bool?** | Ved. prac. [persistentní položka] | [optional] 
**RetInsOnly** | **bool?** | Platí jen DP [persistentní položka] | [optional] 
**PartTimeJob** | **bool?** | Zaměstnání malého rozsahu [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingPlaceRise** | **int?** | Kód vzniku pracovního místa [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingPlaceExpiry** | **int?** | Kód zániku pracovního místa [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingPlaceRiseCode** | **int?** | Kód vzniku pracovního místa | [optional] 
**WorkingPlaceExpiryCode** | **int?** | Kód zániku pracovního místa | [optional] 
**PersonalNumber** | **string** | Os. číslo | [optional] 
**NumPersonalNumber** | **int?** | Os. číslo numericky | [optional] 
**EmployeeName** | **string** | Příjmení a jméno | [optional] 
**PatternCode** | **string** | Kód PP | [optional] 
**PatternName** | **string** | Název PP | [optional] 
**ShortName** | **string** | Krátký název | [optional] 
**RecordedStatus** | **bool?** | Ev. stav [persistentní položka] | [optional] 
**CalcWage** | **bool?** | Mzda [persistentní položka] | [optional] 
**CalcInsurance** | **bool?** | Pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**Category** | **int?** | Kategorie [persistentní položka] | [optional] 
**WorkPositionID** | **string** | Prac. zařazení; ID objektu Pracovní zařazení [persistentní položka] | [optional] 
**SuperiorID** | **string** | Nadřízený; ID objektu Pracovní poměr [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfWage** | **int?** | Druh mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**WageAmount** | **double?** | Mzda - částka [persistentní položka] | [optional] 
**AlertCompensation** | **double?** | Pohotovost [persistentní položka] | [optional] 
**ShiftCalendarID** | **string** | Kalendář; ID objektu Pracovní kalendář [persistentní položka] | [optional] 
**CalcWorkingHours** | **bool?** | Přenášet odpr.hod. z kalendáře [persistentní položka] | [optional] 
**CalcOverTime** | **bool?** | Přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**CalcMinimalWage** | **bool?** | Min. mzda [persistentní položka] | [optional] 
**NoticeDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Výpověď [persistentní položka] | [optional] 
**NoticePeriod** | **int?** | Výp. lhůta [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingTime** | **string** | Pracovní doba [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingDestination** | **string** | Místo výkonu práce [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingPlace** | **string** | Pracoviště [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfPeriod** | **int?** | Na dobu [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfActivity** | **int?** | Druh činnosti [persistentní položka] | [optional] 
**ExternIdentification** | **string** | Externí identifikace [persistentní položka] | [optional] 
**CalDaysOfAbsences** | **bool?** | Kal. dny nepř. [persistentní položka] | [optional] 
**HazardousWork** | **bool?** | Riziková práce [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfPeriodText** | **string** | Na dobu | [optional] 
**TypeOfActivityText** | **string** | Druh činnosti | [optional] 
**IndividualWeekDuty** | **double?** | Stanovená týdenní pracovní doba: [persistentní položka] | [optional] 
**RetReportCodeID** | **string** | Kód PP pro ČSSZ; ID objektu Kód PP pro ČSSZ [persistentní položka] | [optional] 
**FeastMode** | **int?** | Způsob výp. nahr. svát. při měs. mzdě [persistentní položka] | [optional] 
**WageClaim** | **double?** | Koef. úrovně zaručené mzdy: [persistentní položka] | [optional] 
**JobGroupID** | **string** | Skupina prací; ID objektu Skupiny prací [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChangeEdit** | **DateTimeOffset?** | Datum změny [persistentní položka] | [optional] 
**JobClasificationISCOID** | **string** | Klasifikace zam.ISCO; ID objektu Klasifikace zaměstnání ISCO [persistentní položka] | [optional] 
**IrregularIncome** | **bool?** | Nepravidelný příjem [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**BrigadierNotPayPensIns** | **bool?** | DoBPŠ bez účasti na DP [persistentní položka] | [optional] 
**PensionerNotPayPensIns** | **bool?** | Důchodce na dohodu bez účasti na DP [persistentní položka] | [optional] 
**LongUnemployed** | **bool?** | Dlouhodobě nezaměstnaný [persistentní položka] | [optional] 
**FromLowDevDistrict** | **bool?** | Z NRO [persistentní položka] | [optional] 
**ApplyHICountOff** | **bool?** | Uplatnit OOP ZP [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

